有冇人睇到美斯俾Robertson欺凌?

堂堂球王俾個靚仔欺負，好慘

小學度啲自閉仔都係咁
好撚悲哀

白字好難睇

求原gif

毒撚做到球王都要比英甲仔欺凌

同當年高斯尼一樣
不過高斯尼係踼決賽

堂堂世五俾英甲仔咁撚...

唉呀呀呀呀呀呀.. 唉呀呀呀呀呀

肯定因為哩野搞到美斯腦震盪 所以疤先輸波

膊頭甩跤

最衰拉莫斯

抵撚死
上場尼馬翻側得咁開心